對於某種類型的徒步旅行者來說——當他們毫無準備地來到這裡，或者被暴漲的Teklanika河困住時，州政府已經厭倦了拯救他們——這是一個時代的終結。 2021年8月2日|Outside Online 
 長途旅行帶來的疲勞當然減輕了，我的眼睛也不再因為失眠而紅腫了。 《被鎖在自由之地:第二部分》邁克爾·k·拉弗斯| 2021年7月14日|《華盛頓刀鋒 
 他出生時患有一種罕見的骨病，使他的雙手僵硬腫脹，主要關節處於彎曲位置，隨著時間的推移，骨質密度也會下降。 美國在大流行期間是如何辜負殘疾學生|漢娜·納坦森，瓦萊麗·施特勞斯，凱瑟琳·弗雷| 2021年5月20日|華盛頓郵報 
 專家說，腳趾會變得發紅或發紫、發癢和腫脹，這些症狀可能會持續數週。 為什麼新冠手臂和其他疫苗後皮疹實際上可能是一件“好事”Marlene Cimons bb1 2021年4月11日|華盛頓郵報 
 六天後，從威斯康辛州向南奔流的河水達到了歷史最高水位。 隨著暴雨變得越來越嚴重和頻繁，社區未能為風險做好準備。Jim Morrison, 2021年4月9日 
 後來，我用手機給自己的眼睛拍了一張照片，眼睛周圍的皮膚仍然腫著，白眼處有紅色的靜脈。 他打我的時候我懷孕了。 這是# WhyIStayed。 |匿名| 2014年9月10日|DAILY BEAST 
 所以椎間盤變得軟軟的，腫脹的，左突，右突。 為什麼路易斯·c·k這麼搞笑? 他用幽默作為道德指南針。 Andrew Romano | 2014年5月2日|DAILY BEAST 
 甚至連參考都似乎是自由浮動的:那十個附屬物是腫脹的手指，還是髒辮，還是海參? 火星人眼中的現代藝術|布萊克·戈普尼克| 2014年1月27日|每日野獸 
 但醫生的態度是，如果淋巴腺腫大，這是身體對抗感染的好跡象。 肖恩·斯特魯布:性、艾滋病、政治和生存|蒂姆·提曼| 2014年1月27日|每日野獸 
 羅伯遜(不是註冊營養師)說，低碳水化合物的飲食“會堆積熟料”，“你的關節會腫脹，你會得痛風。” 像耶穌一樣飲食:《聖經》說的如何吃|Candida Moss | 2013年10月15日|DAILY BEAST 
 他浮腫的嘴唇上用一塊巨大的宮廷布條遮住了傷口，桌上放著一杯紙巾。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 在一次看不見的割泥炭的過程中，他幾乎把腫脹的舌頭咬成兩半，帶血的泡沫聚集在他的嘴唇上。 離奇的故事|各種 
 但是她那裸露的腫脹的腳使她如此痛苦，她跪在地上，可憐地抽泣著。 彼此之間|阿納托爾法國 
 他在哈爾特威斯渡口渡過泰恩河，在暴漲的河水中損失了許多人。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 今天的霜凍是如此的強烈，以至於莫斯科人的鼻子都有腫起來被凍傷的危險。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基